[大家入嚟]全民黑客網軍計劃

1. 全民都要掌握暗網科技/隱藏身份科技，全民隱身，要由Youtube開始簡易教學，言論自由終極解放
2. 從今起，刪除所有社交媒體帳號，只留假帳號作接收資訊、掩護及網軍用途
3. 全民網軍，如果藍絲是如此容易受假新聞擺佈，必須認真潛伏及散佈更假的消息(但對我軍來說誤信也無害的消息)
4. 撰寫比Telegram更安全的工具
5. 建立新媒體，現場採訪拍攝，在用語上必須把「警察」正名為「暴徒」，「示威者」正名為「市民」，「說普通話/姿態可疑的警察」正名為「內地武警」，「沒有委任證的警察」一律正名為「冒警」，「警察一切行動」正名為「暴徒集結並進行(在此填充違法活動的各種罪名)」，再由網軍大肆廣傳
6. 以藍絲的語言對抗藍絲/黑警/極權政府，例如「保民生」，「經濟繁榮」，「沉默大多數」，並指出藍絲/藍絲/極權政府正在破壞港口繁榮穩定，必須認真宣傳，到發力位不妨以此類藍絲字眼印大字刊物，內文卻是溫和洗腦，神鬼不分
7. 撰寫app/網站，統合一切已FC罷乜罷物罷食罷買清單，不會再去商場清單，議員表態紀錄，一站式，一條龍，清清楚楚

香港已是白色恐怖狀態，不能再過打卡隨便泄漏個人資訊的港豬生活！

有冇教學？

利伸 停留喺識用word既level

Tor

signal

教學

用 free open source 既野先講
攬住 windows, mac 點講自由？

用 windows, mac 同有冇用其他 open-source 嘢根本無衝突

攬住 windows, mac 同有冇資格講自由亦無衝突

最民主國家都有一大半人用 windows, mac